出去行街帶張好折凳

平時行街 行得攰 又可以坐
見到白衫黑社會又可以同佢地好好分享

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告